有選sane就唔洗出局啦傻鳩鼻屎佬

屌你中前場除左werner完全無速度 你ozil kroos 識比直線比到識飛都無用啦
用梅拿奧燒打邊 真係唔笑 狗都笑

werner真係廢到唔知講咩好

情願用一個係2級聯賽正選都無嘅 都唔用上季英超top3左翼

呢個真
成隊德國就係輸起呢個前鋒到
廢撚到仆街

英超咁難踢都拎到咁靚數據
唔話鼻屎佬ON9都唔得

yes 用返梅拿打正前仲好 plan b 可以換高美斯出黎

傻仔教練

上年其實邊個正前
點解可以炒巴西7:1 仲可以拎世界杯冠軍

梅拿 加 高路斯

今場高路斯都有黎睇
搵佢落場踢好撚過

曼城 d 箭頭食撚哂屎都 ff sane 可以救國

唔係話靠佢一救國
但多個有速度嘅突破點 點都好過而家
我唔知德士拿呢3場做過d咩

第3場冇出佢

係呀 搵返簡尼出嚟守龍 又輕鬆奪冠添

可能德士拿隱左形我地睇唔到

Rudy呢D選都唔應該選啦

多隻快翼接直線或者自己爆速拉邊做出空位已經差好遠啦

有白蘭治又唔撚出
明明頭兩場落琴場都有表演

有梅拿 不了

關咩事
萊斯都做到sane既野
根本戰術問題
選邊個都一樣

足球場係有兩邊。。。

6x分鐘咪換入咗
冇人畀波佢

白蘭治正選咪好

場場攻唔入先搵佢出黎踢
當人神咩

3場節奏都慢到 係咁想玩控波又控唔掂 高空波又唔得就試下地面突破啦

奧燒打邊係爺爺既主意

贏Gotze假9

如果甘美治傷左可以頂一頂右閘

Top3

咁你心目中上季英超top3左翼?
sane 全季 14G19A

老實講 sane出場都唔會有分別

今年問題明顯係正前鋒個位同防中沒人可以選 基迪拉 魯迪都唔夠班 個9號原全唔知做緊咩 高美斯都有用過佢

18

唔揀sane 用隻werner做返sane做嘅野真係天才

萊斯一個點carry

最on9又要用番werner打翼咁

屌你一早用Sane仲好啦

仲有速度加埋過人

撚死幾個爆左入去啦

戰術心態都好撚有問題啦
第1場個踢法好似以為贏硬咁

唔好focus 萊斯啦ching
戰術問題選邊個都一樣
而家既德國根本場場同一套戰術
明知要爭出線都係唔變
一個球員可以改變到幾多
一個辛尼真係可以令德國出線？

你問下見到sane 落選無感覺果班德狗
有幾多個果刻諗過包尾出局？
佢地死撐左咁耐而家邊敢話唔選sane係錯

werner打得差都場場正選，仲要係咁出高波比佢，高美斯幾次後備上場都唔錯，琴日出黎頭半段反而唔出高波比地波

應該出brandt

佢果組墨同韓都咁多矮仔，出高美斯同白蘭特正選屈高波應該唔會輸

Sane根本同路維套戰術唔夾

不過路維套戰術擺明有問題啦

有brandt,reus選個國家隊冇表現既sane
你當佢係美斯定C朗啊飯閪

不過係連底都落唔到,咁底落唔到都係兩邊拉唔盡,變左都係歸於德國無快翼既問題

算9掃啦 有sane咪又係用梅拿戴斯拿奧斯爾
兩閘壓到咁上圍住人嚟踢有撚位比佢走咩

選個踢垃圾法甲30場入4球5助攻都唔揀踢英超入10球15助攻嘛 睇到迪斯拿有幾夾啦